有無人覺得無論咩post一有肥閪大隻就低質哂

如題

系

仲未block條垃圾？

一早block撚左條失敗撚啦，條傻西仲有係刷存在感咩？

系你老母臭西咩，死撚返5p啦